[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2104)

新人第一次開

slow

6角

有冇人買亞視

今季已blacklist

c7玩拳擊

雲達
基達菲 加泰賀 贏波要賀

反手gel

基達菲fg
阿士東
自己衡量

國米又踢得幾好

手持
祖記上盤
祖記上盤x雲達上盤
基達fg x阿士東下盤

中柱

國米中柱

角大已死

psv goal

嚇死...

似國米fg

蛆伏伏地

手持
丹搏盤
c朗盤
基達飛盤

角大gelgel佢先 雖然無買

嘩屌

國米踢得唔錯

Chilunsin 國米咁都唔入

咁都唔入

不過個龍隻手都到

14.5s派錢

祖真係先輸一球唔出奇

做咩停哂c

布腦日半大又收皮

冰封俠

雷加禁屌

開波無耐 數據未穩定

7CCCCCCCCC

7c

半7

倒掛金勾

C朗

lm

8

8C

都中龍嘅

狗會上番14.5

布魯日半大又針 今日半大全針

係得佢夠膽咁射

入到咪靚
入唔到中龍你都冇聲出

其實倒得唔錯

1.78 祖

9

為何要買讓球系列

係 所以我都幾鐘意睇佢踢波，夠自信

阿士東goal

Atv goal

頭先有12.5B

12m!

等緊佢升水 就起個角潮

兩隊咁踢法19.5都要大

上次atv 5：5之後，今季已經blacklist左佢

？

雲達

杜斯！！！

Goal!

雲達1:1

杜斯盤頂住

入未阿 打多個都唔贏
仆街荷乙

半場9角 以為兩隊會搶中場，買10.5s驗腦都無錢

唔要啦

有冇雷加link

我唔買角大已經覺得跌左錢， 你仲買s

有無咩可以追數料 半大輸左3注

10c

10C

角大gel

祖狗渣流灘

半場0:0
爽

15.5好吸引

雲加幫到手

15.5可以入手？

10.5 gel

等14.5啦

keep住呢個打法想冇角都難

有無人入咗西甲角大

荷乙打假波 ！ 紅左都唔輸！

不過應該開場即有一角 又一野谷個中位數上17.5

專心玩祖果場啦 西甲角大玩死人

雲加啲料勁到

想問大家 啱啱最高個中位數係幾多

買左祖盤想訓算

就入

入咗10.5 諗緊入唔入15.5好

呢啲波買角大好過買盤

打和未算囉 Super..

燕豪芬入未呀

FC

Btw 西甲落去6.5會入一注

買了

1:1

打少個都入

荷乙On撚9架？

巴拉馬係條龍門線係咁刷？

nec戰神卡

頂左呀 ft 1:2 3日唔打丁

洛達咩c

基達菲！入啦
再輸我點做人

感動 NEC

洛達

屌洛達假波， 入完兩粒俾人怒屌

洛達 on9

好快和 再Cup

基達菲 半大想針

洛達輸撚埋佢唔好獻世

布魯日 goal

頂住

基達菲求你！

川迪

洛達係咪傻架

2:2！
快3:2

巴打你買左好大？

奈梅頂撚住

係
荷乙串基達菲5K

基！

好波！基達

波圖半大

祖肯入波未?

仲買左3.5大 中哂伏

洛達 祖 贏盤派200

我

對魚腩先開到3.5大

認真 睇左半場

祖記上盤求走盤都難...

上呀洛達！

11C 易到

11c

祖肯入未
訓著了

祖記黑個十二碼先啦

入未啊屌

馬會近排D平手都開高水個邊
有無人留意到

咁都飛機

我等緊祖入波先然後補國米下球牙....

會有一球

Agger

波圖

10 鐘內會入

迪巴拿做乜撚

國米入

波圖半大-1

祖記FG

今場佢好廢

讓和
和主
開黎見我

又唔交得又唔射得
淨係識趺

NEC傻仔😂

屌你老母奈梅

nec

比多C...

NEC

咁都頂唔田撚住

洛達做咩撚 贏兩粒比隊傻仔追番

冰封

唔駛睇都知贏兩粒玩防守
客隊作客特廢都追和， cls, 荷乙幾場正氣就揀左洛達

祖

波圖半大搞點

奈梅亨

屌你老母又要輸錢

祖記比我走盤都夠

炸llm

祖記唔係輸盤呀..

0.5/1b 0:0不如唔好踢

比球12m定下驚先啦

我11.5搞咁耐都未得既....

祖記goal

JUV!

Goal

goallll祖

Goallll

2.5b 大俾我啦

想買0.5/1b就goal

夠膽俾多米粒

祖goalll

M子

祖串左洛達

祖快456

頂實唔該

祖比多粒

曼朱

買了雷加利斯 求追和

一球盤 同平手盤
好撚中意走盤

1;1

真啦掛頂你個肺

都話祖記得文迪蘇傑勁

雲達下一球

文素基治呢

比多c啦

洛達踢成點

Gum

雲達坐場禁屌都和

又中

中

C朗真係

屌你入緊。。。

即中

C long 入未啊？

其他盤點走啊ching
走半注咩?
2球盤 3球盤就算啦 有幾可會見

唔緊要我都為左出水比大家 入緊就goal

唔係11.5都開唔到啊

下半場想1C到完場

角呢 唔刷點入呀

所以今場買讓和

祖記雲達比多半格我
阿士東幫我幫上次西布朗之仇

國米祖記是但一邊入啦

14.5B好撚撚高水
感覺上等人覺得鬼鬼地
引人買細
利申照啦

12C

12c 搞能掂

祖整多粒！

16c有冇機呢

國米角開10.5真係派蚊

13C

最好開埋3.5大

-3c

祖記入多粒啦你老味咪撚又妹啊

-5c

祖入多球

入未啊人未啊入未啊

屌3:1

雲達3:1

C朗入未啊 廢到

祖記我命令你入多啦

入多粒

角呢

祖米快入

14C

祖記差你

杜斯追和派1個500

-4c

D.Costa出埋唔刷角

Lm

-1c

15c

雲達角大jump

留名

Lm我同你同路

祖記快啲入啦

14.5 岩岩升到3.0x
太易玩了

祖記快啦 Diu

俾多兩c

刷角快入啦 唔係刷黎做乜

半6全9

祖記咪又走盤啦

16c

比多角

C7

祖記上呀

16 C 達陣

-2c

角大送錢

17

17c

祖記同我快d入番粒

咁撚多角 比多球都唔得？

16.5大 買左無一分鐘就cashed

17都開到
果然係角大米蘭

好爽

祖記都幫到手

比多兩角

祖記班人好幫手 任佢波碌出去唔追要角

祖9國8

同路
18.5照入手

C7 係咁仆街

屌你老母比多粒都咁撚難？

求入多球求求求

18c

祖記係仆街入禁區先仆啦

岩岩個10分鐘刷左6c

補左個18.5B 唔知開唔開到呢...

入多球plz

-1

咁撚多角都唔入波食屎啦

1.5/2b ?

好大機會

米蘭快入

atv 基達非頂住

應該仲有3c

下場

屌你老母入多粒都咁撚難？！

入多注19.5b

雷加利斯入波啦

同路

+1

咁能夠僵?

下場啦

咁刷得都唔入咩

打和啦

俾多個c去瞓啦

屌你老母allin左1.5/2大 一粒都無 你老母

19.5b唔洗load咁濟 針

岩呀
18.5
19.5
各一
17.5入唔切

雷加

雷加1.5b cashed

比多個C黎

比多2c啦

比多球ok?

19.5b針

19都好呀

Psv讓三粒照穿cls

完

見到馬會秒收19.5b就知針得

本身都想買
見到3粒
估唔到穿到咁

蛆咁樣點沖擊歐冠

祖記唔生性

阿假客盤唔知要唔要驗腦

CLS禁屌到對面得1射

見到讓3粒即刻唔想買

祖 和主易到

大波

阿東頂埋唔該

祖記 屌你老母

七十分鐘無入球先得1.56

國米和到巴塞

西甲係唔會和波架!

psv barcode式咁屌左成場都仲唔收手cls

基達菲

咩係barcode式

入左幾舊水無入球

入唔入基達ng好

1:2

算啦 雷加和波之鬼

5:0

50

雷加-3c

8角

雷2:1

9角雷

識買了 荷甲3巨頭主場-2-3都可以去馬了
其他隊根本無得打

6:0

6:0 想點啊大哥

雷加利斯 請你馬上入一球

上場輸完要出火咩

唔會囉

0800場有無買

精英隊實力只有英乙級

基達菲入波未呀

起身再買啦 今晚easy錢

又係一晚上落唔過500

入一粒啦

水兵鬥海兵
買細波又唔抵買，訓陣睇即場算

做乜9 大腳鳩射

和撚完未 屌你雷加

波圖係咪笑話

雷加比多c黎

屌走兩場盤好撚慘

冇輸錢喎

我都係

好過輸

差啲嘔血

追ng/大波輸

RC..

12碼

紅牌

1:2 goal

唉屌一粒都冇兩隊垃圾 70分鐘無入球已經1.56

屌

完全唔補時

Goal1:2 12媽

呢場都打吡黎架咩原來

3x4有兩場走

屌 走盤2x 1

1:2 10角完場

有冇人打過去1834633 有冇效？

fg得16k 但上個月到而家都jump 20k

我針接近30k

波圖上半場又撚賭仔撚番半場

波圖求你開42

試下打過去先啦 你好明顯唔識控制銀碼同自己

你on9 啦，psv 對上幾場有開1-0
對家幾分鐘紅牌都唔撚入波阿

支持針多d, 不自量力既人係會受到懲罰

客

8點場 有人想g再講

各位被選中嘅獨特mk
8點你會買咩呀？

又係martin反杯王

8點角大
我個名加持

尋日揀左7場 中6場 買左兩場最有信心既2x1 就係輸左洛達

8點主主場已經10場不敗 客客場10場不勝
竟然開平手盤？
話就話係升班馬姐 但打隊阿甲廢開既垃圾舊生都讓唔起?

阿甲無視盤路 邊隊勢好買個隊就得

想g買客
想不敗買客

主隊主場有中上隊發揮
客隊雖主場穩 但作客勁穩勁中

賭仔要買可小注聖馬田[0] 不敗 似和居多
今晚仲多靚波賭 忍到手就忍

上場CUP3粒 無野好講

有無手足要聖馬田

舊生作客7場淨係入左一球

身為獨特mk,梗係重注客架嗌屌你們

正路vs盤路

主 100%

尋晚竟然買中僅有既正氣波

上次馬田有人都係咁講 叫人驗腦

主大船

主隊幾位主力有出場

有邊場唔正氣

惰獨特定驗腦

屌，無訓過教

訓咗好耐 琴晚一堆呃錢波

角大

即場點買

一堆呃錢波梗係唔買*

同樣 依家訓 晏就起到身就玩

食個早餐先再訓，夜晚番工

主禁屌
買客驗腦

G chi

㩒屌唔入，軟皮蛇

1:0

炸 屌

主Goallllll

炸啊

Fake

詐糊後對家入????

炸完對家入

有一即有二 驚乜

雖然我買客 但依下黑黑地哨

入佢老母閪啦馬田

黑哨咪好，客贏

有二即有三 驚乜
買客既心臟加速
買主好淡定食住早餐

365 仲未開番盤

咪係

對家入

炸多下？

角球點睇

反正阿假無邊場唔黑㗎啦，成個聯賽都假㗎

2角

主fg

8.5都唔敢入住，會唔會之後就爆角

主隊肯開既岩水位就可以買，我個人認為

琴晚出6中5

求其邊隊入波就買角大 兩隊都刷得

咁多ching嗌哂針咁

除左恭喜之外，我都唔知講咩好

3角

今日繼續

人旺9買都中

4角

搞咁多野最後咪又和 哂氣

啲角話黎就黎

5角

漢堡456唔到架 串得半格

主刷角入球技術

D角

6c

角大爽到

唔買主FG真係晒

主隊垃圾波真係專刷角

頭先仲係2C 轉個頭已經6C

主fg?

即場可以點

跪求半主

應該是1：0收工

1/1.5小

00比工 妹撚到

8.5角大想gel 有無手足阻止我

7

半場9c

Gellllllll

好驚上半場開角冇入波，下半場就係咁入波冇角

莫雷拉黃牌

8c

屌 睇吓主隊幾用力刷 客唔刷實比人入先

主barcode

兩隊係刷角隊 點輸

好後悔冇買角大

刷角有回報 比球主fg先

賽前角球大仲升緊倍率以為有伏
點知買哂角球細先中伏

舊生個d後衛都唔怕送角 大家都唔救波由個波出底線

主得一腳射門

2

rc

紅

20分鐘刷咗8c

紅牌1:0

主紅左重勁

紅左 劇本

戰神卡出動

屌 戰神卡

Molamola

封盤？

咁撚樣都得

雷神byebye

之後就主入，客追和 完

炸一球
再rc

莫雷拉rc

客能夠

紅咗要角細了

終於知道點解會開平手盤，完來主隊會有rc

舊生all in?

入左1:1

我覺得角會繼續大落去
最後應該打個和

舊屎7場入1球 紅咗都唔知入唔入到

0:0了

紅左條barcode重係主隊到
今場最多走

追角大定角細好

賽前入咗9.5同10.5b各100
係咪等13.5s同12.5s各超過2倍各100一次？

細

啲角主要係主隊刷

刷角mode 反而波1粒都無

紅左照刷到角

紅左就咪刷啦屌

8.5 半場cashed

手足買左咩

9.5b同10.5b Gel!!!!

紅埋

仆街 莫雷拉紅左

09 08年 紅左照贏

主假波隊黎 睇路

咩app

半和頂實

紅牌攞黎引客

睇怕劇本黎...

莫雷拉又撚手足

屌你老母買波都俾大仆街撚

阿甲都有大仆街

快入2球

無處不在

莫雷拉返去騎媽啦

屌你老母莫雷拉

馬

十年前

又半9，9.5b好撚驚

莫雷拉唔去騎馬走去學人踢波 垃圾

Jump 撚更

半九全十

9.5b 14.5s 15.5s

手持主盤9.5b要點補

下半場0:2

屌屌屌屌屌你屌你

大船又沉

唔好補

客ng有1.62 針

主fg 再比人杯算撚數啦

主隊主場未輸過 客隊作客未贏過
其實應該可以轟客ng

買咗1.5 1.81大

咁唔係應該和咩

阿假有個大仆街 大仆街
佢個名叫莫雷拉 莫雷拉

咁樣仲開平手盤 我覺得係想引人買主

7場客入1失8

買左和主 宜家要買客win 補飛先

全黑

應該係7m

10.5驚緊
刷角隊紅左

10

有15.5s 乜水位？

乜

感謝手足

.?

屌咩事唔撚計

又Fake 假波

紅咗都係barcode咁攻

買左乜

客fg
4x5尾關

假波

賭仔又俾莫雷拉撚

主隊入波唔計 玩撚完

主紅wor

係咪補客ng

戰神卡

尋日有個巴打買4x1上盤好似中晒？
btw 垃圾祖真係低水半格

垃圾客 做哂比你都贏唔到

Old boy入未

假撚到仆直

再補主fg 唔撚信唔入

勁到，買8.5s半場就爆

黑哨今次真係幫到盡啦

我都想報驚

依家角球要五個先開大，有啲驚

11角

主刷完到客刷

搞點

0:1

客goal

客cashed

中啦

今次唔炸？

pk訓過龍無買到8點

琴晚

炸完 主紅 客入 全套

兩隊都係刷角隊 呢場睇自己貪唔貪心 未有波前都可追大 買細得罪講句要驗

手持13.5b 14.5b 1:1

買主係咪要驗腦

入多一球呀大佬

手持 14.5s 15.5s 1.5/2s

屌你老母球證去死啦

今日山葉派錢波
成班國腳係到會同你踢乙組？咪玩啦

我：1

你數到有幾多個國腳

客ng

球證睇好客

贊同

即場14.5b有冇機

客ng想要

球證 黑哨

由第一球唔計 紅撚左 已經放棄主隊

入左

主隊又搞到好似攻得入咁

主NG 試少少

咁岩既

即場角大算

主隊啲角係咁斬去禁區頂到

求和

客咁似唔想攻既

叔食狗應該夠鐘上水
仲未見佢

求反cup

13 角

想入15.5b就停

可以落低水位未啲角

等陣要返大6 無得玩即場

1:1 完場 大家開心

屌！客隊咪玩受傷

無入球@2.31

威廉分析話14.5s派錢
點算呀

15.5 all in

主隊響起反cup的信號未

其實你地係咪fd黎

訓地

分身黎

訓身15.5b

不了

呢個第一個位la

Ok

啱啱有2.07

西波

ATV做乜比返半格人 贏少左

會仲有一球

分你老母呀

劇本1:1完場啦 黑哨

垃圾川迪都贏波

Gun

感覺似0:2

不過今日燈燈地

15.5b好吸引

真？1.5/2 要gun了

All in now

依家似客打少個

想問主第二球咩事 fake ？

山葉對綠茵，一場過？

我都想

係 又Fake

山葉和都保到級

逼害

13冰到完場啦

刷佢老母

客隊0:2呀

13c冰到完扮畜牲

屌岩岩發現禁撚錯左買客 追和好嗎

主隊已經無晒運 又fake又紅
岩岩占卜左呢場波唔會有波入 客隊係禮賢之隊見好就收

多謝童工 但又係中小注雲達 走祖

同之前一樣
和波就山葉唔洗降

有贏就得啦 我以為你琴晚訓左

睇黎大局已定

睇左陣 主似有NG 不過驚佢又Fake

主2球唔計先係受害者

打和大家開心啦

14.5b all in?

客ng

唔好刷c

客隊單刀唔撚入

冇啦，呢場擺明做比客贏

比多球呀

入左兩次14.5s唔俾買唔買啦 嬲

可能好事黎

比多2c 食兩注

14

14c

14.5s jump

由2.33買到2.08再買到1.98果斷唔買

唔刷點入啊 刷

頂 原來之後又有出 但晚晚咁賭好快死

客贏緊仲刷乜撚

客中柱

咪係 on9

當屙夜尿

客隊刷多幾角黎睇下

Super ok?

唔好刷啦

比多一角

刷你老母咩

點解咁手賤買14.5s

0:2 未

14.5b 都冇？

我14.5b

比多2角先

16.5b

16.5又

角大又收蚊

0:2

14c完了

goal

靚撚到 0:2 1.5/2翻生

屌你老母咁遲先入 2點幾買ng on9

唔比面

買左1200蚊，差啲就灰撚左

大波cashed

本來糾結左好耐買15.5b定1.5/2
刷角啦屌

搞掂

Cashed

殺哂細波角大

gg

0:3

3球

幾多角

咪刷 快完

連c雅please

希望你食哂全格

主fg ，fake
紅牌
主fg, fake
客入

呢個故仔，個球證可以行到出球場？

買完無入即入

3粒gel得未

比多1c

全格lm

我要2隻角球 唔係2人口

0-3

我了

唔怪得主有平手買咁荀

弓喜哂！巴打

屌角呢

細波頂到最後先黎爆

主贏先出唔到啊 朝早波無正氣

完啦好嗎

補幾耐？快完咪刷

阿甲係無實力可言

仲閪過墨超

開對家就得

事後好似要派，你加油

快

一隊波昨客未贏過

呢場贏3粒

角

放棄啦

點夠你玩

我死都飛去阿根庭搞你呢個球證

開平手盤 伏死幾多人

主會入第四球????

完啦 咪刷

0:3 岩岩30倍 拎左個200黎買2.78倍既下一球，分散 0:2 0:3 波膽都賺多啲啊

嘩屌0:3

睇住個比數黎講

完呀 未刷

買要_ _

Cls波 咁樣0:3

如果睇住個比數黎講，就唔會知有30倍啦！

完未呀

乜撚嘢買主100%話

14.5s頂到肺都甩

Thanks ky 15.5

14.5s奇蹟

14.5頂到

14完

14.5 15.5s

黑哨 球證唔洗出球場了

1.5/2s

14.5s

咁你唔敢買 宜家係度講經咩

球證實按樓借錢買客 死仆街

又要穩 又要貪

0:3 痴線咁樣開大

Anyway
1.5/2 b
客

Done

大家快啲度下場啦，又就黎開波

怨下姐

黑到連輸幾場
求明燈

14.5s 奇績

Im back

兩隊+球證一齊打假波食大茶飯邊洗驚

韓假盃不了
日假附加賽主隊100%啦

1.67

非5大聯賽，唔計

屌你老母以後一蚊不買阿甲

冇睇直播 半場買左

韓假 又要派得慢，玩澳假好過

贏左有錢推就算啦巴打 度定下一場好過
唔好諗返轉頭

係咪得我買2:2.5
咁都開到 笑左

等阿甲派左先有錢買

場波係咁妹下妹下，入波大細真係好難買

一陣賭韓假

14.5s 1.79 gel
15.5s 2.05 gel

傻先gun ky

得尾場珀斯盤係穩陣咁

又炸主fg
又比rc

韓假下盤有無g持

系

長追東京

無買南韓杯2.5細 唔好同我講你識賭波

場場都計好晒數
舊生近十場作客1平9負
主隊賽前主場不敗
結果上半場就紅

你琴日講嗰場係咪firm?
Btw thx

我會買1注先

大邱化妝神龍
不敗

邊場呀bb pm me

仲開平手盤, 鬼撚到呢

仲有傻8+1

化妝

係咩黎嫁？

韓假下盤
錄音下盤
有冇得諗？

被d only and his fd jer果個post掛
邊記得

又綠茵

東京直屌客win

開三場0:1

算啦咁無時間搵 轉頭過關skip晒下晝波

傻8+1先gun ky，請手足諗清楚，唔係d犬會大大力jer

我傻嫁啵！定期去腦科嫁我

跟哂你啦

主隊和都護到

Btw 其實同路 頂到傻

書包輸到跳樓?唔見好耐

琴晚買完科隆角大就訓左 原來68分鐘仲係5角

大丘主場都要受讓
知咩料啦

依句聽左3個星期
頭2個星期和就晉級 點知輸柒哂

好多大戰

搵夠啦 綠茵

今個星期繼續

2人同行有無優惠？

呢d位，我自己宗旨係唔會買大，除非一早爆晒先再諗

你長期要驗？

系 玩親角都豬

阿假巴假假到仆街，場面都係假象

呢期我都係

我都係 好凍 一早買完訓咗
成功達陣

珀斯不敗有平半你買

80分鐘後連刷六角

你盤神黎，買乜角

呢幾日淨係交叉同酒 仲盤神

6連

今日中返多d，ok？

Okok 今日去飲 旺死了

我唔信綠音贏到呀 日職會落日乙踢?

東京綠茵n年前係日職
松鼠同bee以前都係J1隊

主隊和晉級啦

今日係咪又好多人買悉尼

盤田都係岩岩先上返日職冇耐
當年飛腳都係日乙升上日職 果季仲要3冠王

咁堅

55, 俾5俾gun!?

2014年前後
監督仲係長谷川
主力宇佐美貴史 柏德烈 阿部浩之 倉田秋

小學生講Ge野

你咪照gun law，唔中都係d蔬菜jer我姐

咁你買乜？悉尼對家？

果年飛腳係好勁

尚未出生

2014年

暫時韓狗客盤...

你買咩我買咩

原來2014係德島，櫻花同松鼠降班果年

川崎讀賣盤

邊隊好？我好少買盤

又出大狗保條廢老 買客了

日職改左制？唔係直解3隊
日乙3-6爭升班咩

跟你買角

改左j2打曬再同j1尾3打

似德國玩法

日職日乙成日都改玩
對上兩季日職玩上下半季冠軍 膠到

大家要記住今場和波盤田係護到級

sad 但on99 日職又有主場優勢 唔輸都當留級 咁唔公平

傻8+1？

最唔公平係町田夠分都因為拎唔到j1營業執照升唔到班

其實和都晉級先智障

假波黎

呢隊野 上季仲包緊尾 今季盤王 但睇死佢下季應該中遊到

最智障係馬會 唔開邊隊解班 想買平手山業

午市重心 韓仔杯 2.5細

拜仁 10.5 2.07 落到 1.85

中左都要1900先派到彩

唔洗掛 2點半完 5:30應該有
都可能冇派派

韓職 拖到十點派都得呀

澳假要唔要fc悉同阿德好

gun左

賤熊

山業 有冇同好

要咩

錄音 現代 老鼠

2場都對左

今朝較哂鬧鐘想gun8點場波 點知睇完訓番著左

月光巴

咁睇下邊個好運

頭三場全上盤 唔洗諗

岩岩收工 訓教先

一陣澳假玩唔玩？

睇下呢兩場玩成點先

刺客要咩

好我一陣返工有波睇

唔好all in咪得 雖然贏撚硬

出面即時盤綠音轉哂全低水盤

個個嘜撚野唯唯呢出黎

mon實你tg

燈爆

玩單頭好似好啲

係。過關經常斷1

邊cute個唯唯

Only唯狗

only gor出左第二口未？

唔見左係咪同男朋友69互含緊

今日feel到馬會會大勝

繼續上

拿蛇出水？

求生日水 琴日諗左好耐都唔敢買

無咩睇啱 睇啱先會慢

好

泡菜2.5細定下盤好

呢幾日kai蛇成績點

韓假仆街死

下盤回飛即係點

感覺似錄音盤

有無手足要蔚山

雲加現代

睇表演 全下盤開來見我

韓派錢又慢 不了

韓假不了

要大同上盤

韓K主？

悉尼回上天

蔚山現代

鳳凰仔

FC守和 下盤穩食半格

1001

Q